[賀年歌恭喜你] 國師 薄絲 Bossini 鴉 國師 薄絲 Bossini

？

冇聽過

唱咗出嚟

蝗語

痴線佬

邊首

我真係恭喜你呀

屌！ 有聲